［放榜］中大教育系 你問我答

讀緊體育準備升Year 4
希望幫到大家

食咗幾多件女

女仔停課幾耐冇做運動幾耐

唔係重點啦～

經Jupas定校長推薦計劃入去？

DSE幾分？你個系最低幾分入到？

教中小學唔一定要好fit，最緊要識管理秩序同令人肯聽你講野佢地癲起上黎你幾大隻都冇用

食咗幾多件仔

我best 5 25 我嗰年最低好似best 5 24（用sports scholar入另計）

我聽過有人18分經推薦計劃入到

[逆向思維] 講下自己熟悉嘅專科有咩人係唔岩讀

歡迎分享下

經推薦計劃(sports scholar)入嘅冇記錯係meet到best 5 17就得

TB?